全球反共大遊行唔好忘記有份一帶一路既國家

支那經濟入侵果D國家你估冇人不滿？
中亞果邊哈薩克已經有反中國示威
剷草要除根
宣傳歐美係緊要，但東南亞國家尤其是越南呀印度呀果Ｄ唔好忘記
佢地本身都唔撚妥大陸
一齊玩大佢，慶中共死忌

天滅中共

Push

幫推 929出來

支共成日打飛機有十幾億人

咁要connect下同樣有十幾億人既印度佬

大陸死北佬話香港人有越南血統

如果connect埋憎開支那既越南人會點

幫手推推唔該 搞掂自己先

［行動］（香港）929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

馬來西亞近幾年又排華風潮

好驚佢地929又出黎

要唔要反埋金仔？？？佢都係赤匪之一。

agger

金仔佢自己都心思思想放棄中國老大哥啦

印度真係好重要架

講到金仔點小得日韓呢

connect埋中共真係四圍受敵

13億支那人 vs 13億開外掛印度人

招募語言天才 繙譯 各種文宣

果d點宣傳

internet